［突發］如果用iphone打n賓個名嘅話 會左個狗字

善心打破

rip

人死為大，尊重返🙏🏻